香港人 有種堅持

就算係地鐵迫撚到hi咁都堅持拎住部電話㩒 確保身前10cm 有個private zone #曲線要講明

呢啲未文明 講邏輯囉